{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022082283627/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 빅 패턴 니트 - 옐로우 그레이"
    },
    "text": "ブランド「8 seconds」はサムスン物産ファッション部門で製造された商品で、商品番号はFW22 / 212851DY32です。 この商品はイエローとグレーカラーの組み合わせでおしゃれなスタイルをお届けします。 素材は表地がアクリル52%、綿48%で構成されています。 こちらの商品の洗濯方法はドライクリーニングのみ可能で、摩擦により毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。 また、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、カバン着用などでの不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時にも注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要で、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド「8 seconds」です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW22 / 212851DY32です。"
        },
        {
            "question": "この商品のカラーは何ですか？",
            "answer": "イエローとグレーカラーの組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地がアクリル52%、綿48%です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "ドライクリーニングのみ可能です。摩擦により毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は外部摩擦により何が起こることがありますか？",
            "answer": "伝線現象が発生することがありますので、カバン着用などでの不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "ファスナーやボタン、スナップはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "ロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は金属による皮膚アレルギーが起こることがありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管時にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の製品に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 531
    }
}